我愛麥當勞！

So far見到嘅罷食文宣都太正經，
但始終成效有限
（只有深黃會做足）

如果做逆向PR,
將starbucks、麥當勞、吉野家等宣傳成老土/核突/uncool/ not desirable嘅代名詞，將政治問題shift到做品味問題
有冇得諗？

下為震撼教育參考圖。

講還講唔好

jm9

P牌推唔到